一人一個自己兄弟姐妹嘅衰嘢

我先

成日喺屋企人面前扮可憐

喺房大大開av打丁 但唔記得左屋企有人

老豆老母係到同唔係到兩個樣

我老母好撚假 成日講仔女壞話
邊個俾錢佢就邊個乖

阿哥正仆街
又細到大最叻搞分化

對屋企人嘅語氣差到死，臭脾氣，話佢兩句又唔鐘意，好心勸佢鬧返你轉頭
自從有女朋友之後，同我地講嘅每句野都好似審犯咁，成日借啲意帶女朋友上屋企，又問幾時出去呀幾時放假呀
多不勝數，無同呢條友講野好耐

碌架床，同房。
唔撚執自己啲垃圾，除左既衫/褲/襪 周圍dum ，係我張床食到成床野食碎，包裝紙。 總之懶到想打柒佢，雖然我同佢感情幾好

哇屌 搵錢機器呀

我邊又係...對我娘親啲態度差到我想打柒佢
有時真係好唔抵得老母咁俾佢話

全部都有精神病

我d兄弟姐妹個個感情好到加零一

以前我同我阿哥係同房
但係我哋大家返學嘅時間唔同
佢八點半我返八點
而我又係啲好爛訓嘅人
所以我較鬧鐘不停咁響
之後我阿哥就將佢自己個鬧鐘兜野掉落我個頭度
嗰日個頭腫住咁返學

呢個好笑 有冇報復

我係成日訓得好差既人黎
咁我就同家姐上下鋪
佢七點起身就較六點鬧鐘
仲要五分鐘響一次
響三聲內即熄
屌又唔係起唔撚到身
較咁撚多做乜
跟住果日我就一定頭痛

男人老狗自私到仆街
唔覺得係一家人/親生
食撚屎啦

係我張床到扑野

講嚟聽下

我家姐都有
一返到見到有個condom係我床到

細佬成日串鳩我全家人
人地一講錯野/做錯野就係咁屌
自己錯就當冇野發生
佢連對女朋友都係咁
佢女友咁都頂得住真係好野……

對我好到驚

偷錢
屋企邊度有錢就偷

報串俾老母知炸
不過有一次屎忽痕偷偷地張我著過成日既底褲放入佢個枕頭套入面
香港幾熱大家都清楚啦，嗰陣仲要係未減肥既時候，大髀拿個位真係清香撲鼻
兩日之後我工人拎住條底褲問佢佢先知
佢一路打鳩我，我一路笑鳩佢

巴打您真係仆街嚟

呢個要教...教唔好就要打

我家姐好好
係有時成個老母咁教訓我姐